不如數下美國仲有幾多招可以出?

宣布中國為匯率操縱國
清查在美中共家屬及連帶人員資產
同英國佬一齊重新審視中英聯合聲明(啱啦個英國記者被拒簽證)
禁運高科技貨品
以版權問題為由禁售IT類貨品包括售後服務(window冇得更新)
高調調查新疆人權問題 迫D左膠歸埋邊
承認印度係藏南主權拉印度歸邊

仲有D再勁D既
承認台灣甚至駐埋軍
允許日本修憲解禁軍隊同擁核
招降北韓同時比北韓/統一左既朝鮮半島擁核